遲D去美國仲使唔使簽證？同用護照？

當係殖民地黎講總係覺得有D遠，交通仲未算方便？

回鄉證得啦

仲去美國
咱們美利堅人都要去北漂了

用回鄉證

唔使啦 用回鄉卡就得

仲要證？人臉識別就得啦！